其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(125）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春 #hehe

睇波睇到好精神

[/size=6]有人出到pool 未呀！？

1

我

yeah

威啦

好好睇啊場波～ 落後都唔服輸再追好正

花生

weak 了

值得捱夜

係中出手上搶到特別爽

成個禮拜呢個moment 最精神

Me22~~~
大家早d休息喇～

完全唔需要捱
好睇

同秒

矛錯

咁先係一場好波

Weak！大家早抖！

早啲訓啦

大家晚安

早抖

早

早呀 好眼訓

清要番工咩 咁早

要啊 雞絲
你又咁早？

早
垃圾西班牙

今朝又要出去練水
好彩冇落雨 個人仲未醒

卡巴早呀

練水

早啊 鬼唔望佢出局

我只係臨記 扮有用力

打和 super!!

健康人生

過埋星期一就打回原形做隱青

訓醒又125 too long dun read

呢個星期返工攰到唔想郁 一星期兩day 既游水都無去

去完旅行多數要跟番
下星期會舒服啲啦

已經算推慢左

下星期要帶團北上
巧想放假

唔洗追 尋晚係咁

春 早呀

又有團去
好想跟
喺大陸係咪上推唔到po

早呀牙支

牙春咁早

攰到死，情願唔去
可以推，會買電話卡

北上可以食探魚
利申 未食過但啲人成日吹奏3

唔weak多陣?

矛得食啦 全程做野，加上果邊都無探魚呢d 鋪頭
我食過 我鐘意食魚所以覺得正

不嬲唔會追

未食過 求清帶團

架車咁快到架 唔想開始練

gogogogogo 但要唔怕食辣先得

開始郁啦

加油呀 g
為睇腹肌河努力

想食 求帶團

咁早嘅怪！

12 12 12

有唔辣架聽講

早 怪
組團

怪仔

唔早啦 遲咗起身啦
你真係唔使瞓㗎

好似係有，但覺得食辣先好食

只能遠觀 不能玩

又要召喚食辣嘅朋友

牙支練水加油

我召喚矛人莊 靠你地了

我召喚都冇人莊

起碼有我同雞絲莊

試下先啦

Lm

各位早

留明

擺低1數跟機

食辣既朋友都唔洗再召喚 就係你地幾個

但都爆咗
夜媽媽開無得搶

我都唔食辣

上水

早晨
自然醒左

歧視我

柏柏係咪浸水食

柏柏早
唔好岐視唔食辣

怪怪早
唔食辣都莊

爭咩卻丫 溝埋一齊做麻辣清湯咪得

溝埋一齊咪變咗辣

咁早牙

早
再訓晏覺

好似話可以慢慢訓練食到辣

會無咁辣

準備食傻

早啊肛肛
正有此意

蟲仔巧耐矛見
去左邊

睇小說

轉型扮文青？

留隻比我

唔辣嗰個都好食

利申：食唔到辣

訓到依家

多謝牙朗

花生波友早

我買左$20西班牙，比牙朗Ko左

今晚仲多波睇
6點有法國

準備返工

早呀

我返左半日 放工了

覺sir
actually係比迪基亞ko左

收工

Gchi住呀
番黎再睇波

早呀🥜🥜

十卜豬蛇

阿狗手足

放咗咁耐假

一定要Gchi啦

又排都未到我

好多場都冇得睇

我廠今晚仲有2&b球王出場

上緊堂好悶呀

2b 條廢柴

簡d大戰先睇啦
工作要緊

上緊咩堂牙

cow下囝is ok

住污

上水沖涼食飯

日文

得細路同靚女

得一堆bb

上水是咪響條河上

有靚女

冰到上？
報名

加油

廿年計劃唔是要禾教下馬

牙春做咩變左星期六上

姐姐加油

育成

牙支！有冇出手！

銀河唯一

邊間

喺條河度爬番上嚟
成身鹽水

求靚女圖

大師亨就sick ball 喇

美C 今屆分組賽就要讓位了

法國隊先最多靚仔
女球迷要睇

之前嗰班唔夠人

食多d野先有力減肥

同求 偷拍一張plz

但有啲黑鬼趕客

又巧似係

[img][/img]

力架普巴勁喎

6.5/10

摩牙！

咁都得6.5

細佬都加油

膠要求牙春

麻床地咋噃

法仔
冇得睇

腦細方咗加 收工了

法國王牌基沙文
正～～

佢竟然方加

花生可惜啊
會幫你報比數

7.3！

咁膠要求
呢件8up啦

不過下星期就返

下星期可以

0.3分點嚟

禾巧員工嚟

牙剛俾幾分

appeal

求marking

7!

在在都係巧員工

點解
一返工就咁好天

仲膠要求過牙春

唔驚 聽日返工會落雨

你俾幾分 參考下改下分數

巧膠要求

比啲8分例子

名？咩number?

好後生咁

1991年

放咁多日假差唔多日日都陰天落雨
想一個人去玩都唔得

七點幾起身到依家
自閉一朝

全post唯一人話

轉班都無囝有無搞錯

正啊

禾睇牙春評分標準
0.3點嚟

8/10

落雨真係只可以進行室內活動

俾啲9分例子

鮮肉 可食用
今晚支持下

olivier giroud 9號

同求

禾改返法國有9分！

即係7同9號

9分例子
尼日利亞球王義禾比，簡稱2&b

一人KO美斯就係佢

soler

有矛10分完美例子
唔睇波覺得好好睇

7!

8.5

2b 禾比10分on9

2&b

啊春真的很嚴格

點解個個都咁高分？
因為好勁？

自膠

阿根廷 dybala

無圖點討論

呢個真心勁嫁
雖然我地成日笑佢

今年就會爆發

Agger

mario gomez?

果然春春要求好高

7.14

2 x 2 + pie?!

巧靚仔

呢個好正下啵!
岩岩search 左禾鐘意

真係好型 未揾到人超越佢個樣

8.9啦

有咁靚咩

之前有個德國金髮，好靚

有d嫩口既感覺

講緊邊個

佢俾9分個個

禾知你講冰個
德國Reus

呢個真心巧巧巧巧靚仔

呢張有9分

9分無誤
又好波

哇 呢個正正子
仲有無踢?

頂原來同一個黎
面盲

係佢

雖然我頭先search 個樣老咗巧多

有啊
阿根廷皇牌 戴巴拿

呢張有8

今年有入選
一定要睇啦

Neuer 都好正

正啊喂

Reus > Neuer

Neuer 係要睇成個人 圖係唔靚

仲有müller

牙春情迷德國

牙春quit左日文佢啦
學德文cow德囝

為咗德國先睇世界盃

學過啦

溝唔到

Sad

個frd係咁追問同個介紹既男仔點

咁你同佢點

朋友會做followup

無應佢機

學我減肥食少餐

又好尷咁俾左張卡同利是俾老豆

卡 好warm

好攰

派埋好人卡比我唔該
黎黎儲

做少日gem啦

唔停得

Hi痾

蜰

講唔出口
寫幾句

蟲b

好好呀 剛牙好孩子黎

乖孩子

卡比：

祝您身體健康
愈操愈Fit

剛剛字18年夏

見到廢老禾會讓座俾你 放心！

不了 留返比d大肚或者大肚腩既女士is ok

今天天氣剛剛好，剛剛有乜做？

叫我？

hi呀晏diet

你唔洗跑都一身汗

唔同嫁

你算把啦六師弟

你黃左架啦 偽肥偽毒

屋企攤C
一陣行街好了

問號

同我？

唔食野減 不了

覺得自己毒到開始消失

?

斷食法
唔係唔食
食少餐

冇人記得我存在
除咗返工一句野都冇講過

Hi

Hi

真係好恐怖

牙春

牙剛
點解街咁多人一個識嘅都冇

真心一個都夠

一個都冇

咪咁灰啦
出街做下運動，做下尖 正能量JJ

我日日做又唔見我正撚樣

駁唔到

返工都唔洗講野

做極咪又係肥
比我減到廿幾三十磅都係肥過哂香港啲女架啦

痴線 你咁講我點算

你都唔肥

會sad

又到左一星期一次食杯麵嘅時候

呢個時間食？

冇人買野我食

杯麵都無
終於要落街

又話減肥

琴日掃左堆意粉
有排煮

有期無野做成日煮

慣左放假食自己

已經15頁 好快爆

牙支

好攰呀

真毒留名

牙剛唔開針呀 ??

係牙春呀
但個種無力感日日都有
只係唔會同人講

後日就上場

又係車度訓到死左

上場去邊

我明
同人講 初初會以食花生心態開解你
講多幾次 人地會嫌你唔樂觀 放負
之後就懶得同人講

見到大隻仔就影低

日日都下午茶時間食lunch

豆腐花

聽日唔洗了
間野都幾好食，同事介紹

求打包

求介紹

一齊去食

啊…食過了

九龍城個間巧正

九龍城果間未食過

三寶巧食

啱啱架巴士冷氣勁細，熱到

食過too
九龍城好食

舊巴
如果落雨陣up味更加....

但我都攰到訓死左

咁近都未食過 搵日try try

好似之前話過九龍城食泰國野

呢間個老細幾好人

你地仲未食咩

今日遇到個落單阿姐態度好衰

買左個小米尿袋，好鬼重

食咗泰國 但唔是九龍城

係wor, 我記得了

薄身快充版先勁

見佢貴d 但容量小d, 同埋唔鐘意金屬身, 所以無揀到
而家呢個預左佢重，但無諗過咁重

原來依家六點都未日落

開波了
法國

瞓咗成日

訓覺高人

瞓醒都好眼瞓就繼續瞓

係咪等緊囝囝錫嗒先會醒

又凍又眼瞓又肚餓

場波有啲悶

食飯啦

咁永遠都醒唔到

矛得睇

唔夠飽

愈訓愈眼訓啊

再食！！！

就嚟夠鐘

唔睇也罷

餓住邊有力工作！！

放工再食

等睇美斯回咩比牙朗

想weak

真，等睇9點個場巧過

好快放工啦姐姐

想睇依場

好漫長

法國食左豬油膏咁
唔睇刀ok 巧悶

放工仲睇唔睇到下半場

睇到最尾幾分鐘

12碼法國！Yeahh

病定先

1-0
法國入波，射入12M

入多幾球啦

你係咪放緊dinner
回到post既？

嚟緊仲有巧多場 唔緊要啦

1-1

唔係掛 法包

好唔掂啊

無乜期望
歐洲d 傳統勁旅近幾年都dup 晒
D 勁人平均散左係唔同地方

豬蛇要救世了

佢個頭傷左
驚頂唔到波

法國中場唔掂
組織唔到攻勢

換走基沙文

玩完了

2-1

豬蛇ho ball

多謝豬蛇加持力保禾條主win

太毒

等睇波

Weekend 靜好多

一個人去 依家一條友吉邊

剛牙

我前幾都自己打邊爐

丁下冰島仔先

正路應該美斯贏既
其待佢出線大戰C朗

有兩個巧靚仔

3同18號！

我匿埋喺公司 上連登

絲打要返六日？

冰島個個都叫呀神

阿軍庭

亞軍庭

梅西

點解希古因舊辣殺仲入選到

渣ga

亞軍庭差d豬

得一個個姓唔係son尾

唔好搞禾條過關啊

鬥攻
巧睇了

亞軍庭d人唔夠硬

Dybala 無正選

佢咁勁都無

阿古路

亞古獸

冰島後防好好

美斯登基

半場休息
食下雪糕先

12M

訓教

美斯

美欺

和咗hahha

Super

打和 super

同同事一齊搭車淨係睇咗補時

睇美斯射人牆

訓醒

冰島個個勁大件

美斯完全係到散步

尋晚C朗射罰球個眼神同美斯射罰球完全唔同

美斯
c朗

巧肚餓 禾不行了

快食野

想睇3:00果場 但而家就要瞓了

平均身高一米八五 痴線
龍門表現好好

花生！
食咗野未

感覺美斯無乜心踢，個樣好似講緊求鳩其拿拿林完場啦

肛b
食咗幾包餅

咪係囉
同C朗既決心差勁遠 尋晚C朗好似想殺人咁款

食宵夜啦 你餓咗成晚

冰島有個係導演 貨車司機 鹽廠工人 手球運動員
同教練係兼職 ft係牙醫

冰島好癲
睇咗captv個條片 好熱血

Coca cola果個？

同李斯特城英超第一一樣不可思議

熱血

以為你講冰島個守門
佢係導演 拍左COCA COLA AD

拍得勁靚
又導演又守門員 好撚癲

食緊西蘭花同豬扒

好靚

國家好團結

想食

好佩服
欣賞冰島🇮🇸

豬扒

蟲蟲 宵夜？

佢救左美斯12M都已經好勁
仲要係導演

好似話一成人口去咗俄國睇波

搞到好想去冰島

係呀 3萬人

一生要去一次 冰川

組隊

到我戒夜晚

佢地國家得30萬人口
好似仲小過一個官塘區

繼續gchi下佢地，睇下走到多遠

幾時可以見bb你呀

剛剛 係晚餐～

我今日都好放縱，下星期開始要縮食

咁夜！

好想去

公眾假期個日？

食完杯麵就訓到成10點

7 月1？

星期一

在11月至3月有北極光

未去過都唔可以死

時間你可以回到昨天嘛
從前曾經 每秒亂去花 不必驚怕

不要失散 派對始終都要散
一切一切 在某天 沒折返

路過
呢個post吹到百幾個，其實有冇撮合到情侶
你地有冇網聚？

有 出哂pool好似係

又唔記得cut 左個netflix 佢 又收左一舊水錢

share ok?

share +1
餓了

應該pm哂
得樓豬一個打飛機

一個月要一舊咩

仔同仔pm 晒

93

我都係 不過同人share

無睇兩個月 白白比左錢佢地

我呢個幾月都無乜睇 無乜節目吸引

都係睇marvel d 街頭英雄片
D 美劇唔多夠update

哪有女，你老母.gif

窄醒左
尼日利亞落後緊

上啊2&b

方加都咁早醒

早呀
眼訓星期日

早 牙拎

牙支
今日洗唔洗操

唔洗啦 聽日直接去
今日做孝子去飲茶

幾點場 睇

你兩個方加都咁早醒

唔想

禾都唔知聽日嘅出場次序
但tbb直播應該十點開始

唔想×2
今日老豆節

繼續訓啦

老豆節食典那嘛

起左身就算了

一陣都去飲茶

老豆係早起嘅雀仔

晏啲都好啲

牙支飲緊了？ 真係好早

屋企好耐無飲過茶

牙拎

等你做搞手

幫排隊

1.剛剛
2.牙拎

要全家放假都好難
同埋佢地心態係餓死都要番屋企煮

屋企飲茶點解剛牙會排左

屋企唔飲你地組團飲

牙在唔莊

好難即係會有全假放假既一日
有人請邊個仲返去煮返去洗

飲茶最少都要4人

專登攞假咪會有
一年可能一兩次拜山/新年果d 囉

父親節快樂

早牙

我成日都俾啊媽夾我2個人去

叫燒賣咪一人食2粒

光年 唔早啦

爸爸唔好唔要禾

老豆節快樂

係嫁

牙仔幾時帶個新抱嚟見禾

牙仔有撚都無用

打包比禾

甘晚請老豆食放題

肛肛
今日訓到十一點半 巧耐無試過

我訓到依家...幾耐無試過

感動

聽日繼續

要食咩

咁今晚又要5點訓先得

失戀後未試過 訓到咁多

凌晨5點？

放低了 前進了

係咪一覺訓天光先

係 打下機睇下波就5點了

係 訓到晨操都無去

放低條臭四

好幸福可以訓咁晏

我無得慶祝嘛 唔係點姐

飲油慶祝

今晚？ 順手睇波都好

11點 德國對老墨
2 點 巴西對瑞士

不過應該到到都巧多人

好想睇

冇哂人

此po已死

出pool快樂

祝大家幸福

同賀

再賀

再三祝賀

仝人敬賀

賀緊樓主？

賀出pool 嘅各位

出唔到

我今世都出唔到

再祝賀
牙春係時候改標題吸引一班新會然

吹到

祝賀牙左

事實

無理由囉

牙左同牙在唔會出到池

牙拎永共在

矛上水嘅都出晒pool

感謝讀者牙在同牙左提供笑話

水上

瞓左個晏覺
超舒服～

瞓醒之後個post 就完了

有排都未完
真毒留守

出邊巧似想落雨咁

幾好天wo

有d雲陰陰地

廢青返三日工已經身心疲累

出去捐血

捐完血做運動 玩命

諗住訓晏覺一訓就訓到而家

好悶

去做gym

捐完好精神又唔痛

有得捐我都想捐

浩然

訓覺先係真方加

球皇
但係我而家出去食飯了

而家先出搵到位？
Full到爆

等埋我朋友放工呀,佢差唔多九點先到

已經做完

以為你係食老豆節

我屋企唔慶祝架喎

父親節但父親埋單叫唔叫慶祝

搵老豆笨

集俗黎

你唔捐得咩

泰國捐精~~~~~~

你老豆好橙

齊人食好好㗎啦

輕輕一推

仲係125...
大家放假都冇上水...

放假大家有節目

明明你都有啦

個個偽毒出晒街

牙春偽毒都唔係第一日知

唔得
怕我有瘋牛症

今日靜到

毒拎捐血都係一個人

呢個po 真名係廿五歲up仲係偽毒嘅女

你都係偽毒

除左清二人全部偽毒

留意到你都潛左水

矛錯
唯二清泉真毒

啱呀

我有上水

Captain, i can't see shit(好似係)

Cfu呢句好唔中肯

世人對清二人太有誤會

呀在明明最偽毒

樓豬 = 真毒

全post 最偽毒

驗眼.jpg

Hi cda
有咩新消息

無呀，等佢番嚟睇下會唔會有咩進展
呢排番工番pt 睇波好攰，都無時間諗其他嘢

你最偽毒

一開始就話me 偽毒
冤枉呀

偽毒特徵就係成日話自己真毒

佢幾時返

都好 唔好比自己諗咁多

有咩誤會呀

咁我真係毒

應該聽日/後日番
我估聽日掛

屈左先算啦

繼續吹呀～

成身肌肉酸痛，好想去揼骨

佢打錯，真偽*毒

笑我四眼

識左你咁耐都我都好認同你係偽毒喎

佢中晒

偽毒出哂街
睇波啦大家

比人入左

屌

德國渣ga

Reus要出場了

唔係好掂咁

有牙春gchi都唔得

唉

德國垃撚圾

Aggger

咁靜

今日成日都咁靜

此post 已完
～ 多謝收睇 ～

要改名了
集思廣益

矛晒人都留守

要吸引新人

留守

聽日開心返會繼續留守

德國

等睇巴西

1. 26 歲了，出唔到pool 是咪人生已完？
2. ［集思廣益］ 一人一個出pool 方法

花生無事嗎

花生

我等你

矛樹

等收工返去瞓返夠

快快收工

做咩唔開心

我決定啊春支持邊隊 我就買對家

就快放假

全力支持瑞士

All in 巴西

德國豬左

3. 情人若寂寥地出生在1874

屌 阿狗球員豬哂
剩番殺卡 上啊

世界波

靜哂

早起第一名

阿支要攞埋龍舟第一名

早安

點解仲係咁早

和左

好靜

有矛人已經試咗老虎堂？是咪巧巧巧飲

琴日見fd post
個樣係幾靚 佢話正
但好似有排排？

見到條隊

仲要近排比新假期果d 報完

以為係icon

Me2 以為有新icon

巧得意

呢個好睇d
好鐘意隻banghead

用JJ

我竟然可以瞓到11點

牙春睇到重點

九點已盡

晏晝再訓！

11 點半冇難度

再瞓

暫時好精神

要做孝子10點已經要起身

怪怪都有精神嘅一日

般P 洗底做孝子P

唔想留喺屋企

不了 太頹

聽日就唔會有精神

放假就係要頹

不要說

出下去睇下

唉 尋晚發夢有份交咗嘅野比人彈返轉頭

我瞓到岩岩起身

你太大壓力

頹廢hea

你哋睇波睇到咁夜

聽日要番工啦 不想活了

不要說了

琴晚12點已經呆咗

未到12點已經

來吧，一起去船P

呢個要問在在

會覺得怪不過睇樣

來吧，一起瘋狂下海

牙春已經答左

Your face

早啊

卡比早

Go

點解你地可以咁早 明明放假
唔攰咩

晨早俾老母嘈醒

我今日遲咗起身啦

我都想要notes

出現了

又上水

做插班生

豬死人喇

呢度係泳池。我係落水

不賭便是贏

甘晚d貢既戲碼
Totally no mood睇

名都唔識，三分穩陣

頭寒啦 唔買波蛋喇

琴日馬會賺大錢 德國巴西都賺

唔巧賭啦 豬死人
睇健康波算

飯錢都輸埋

波蛋貢難買

豬到天日要去金拱門執匙條食喇

有矛貼士

狗會呢兩日fat fat la

呢幾日d熱門都豬哂/和
Molamola

出面有個ifc跳樓post

有
三十年黎最強既英格蘭

要佢對家

Ifc巧忙

icc free d

墮落球隊

禾買乜買對面is ok

以上純粹9up
切勿跟隨

Seedc今晚有咩心水 我allin 對家

跟咗你先講

今晚即買

傷口洒鹽

留名上樓

唔講啦 跳樓先

唔驚
仲有生果金 allin埋佢啦

睇下邊個燈啲牙

全軍覆沒

準備聽日唔返

挽留牙 擺低埋今晚心水先

想要啲咩 燒定

Ifc壞𨋢呀 跳樓都要行樓梯

Ching 賭貢大

約左Agent天日簡樓

有錢人

行到無力就跳

呢到係我一個月既飯錢

同廢老差一個零

等巴為咗cfu嘅幸福

認真波台果邊d人真係豬好多 我見到好多張5位數既飛

1001

咁有錢

仲要輸埋入球大同埋亞洲盤上盤

係

等joyce煮飯我食

但佢輸晒

我好窮無錢買餸